
\documentclass[../../../templates/tex/src/presentation_base.tex]{subfiles}
\graphicspath{{../img/exported/},{../../../topics/pointers/img/exported/}}


\newcommand{\addcpp}[1]
{
    \codesetstylefrombeamer
	\IfFileExists{../c/#1}
	{
		\cppfile{../c/#1}
	}
	{
        
		\cppfile{../../../topics/pointers/c/#1}
	}
	
}
\begin{document}
    
\section{Punteros a funciones}

\begin{frame}[allowframebreaks]{Punteros a funciones}
    \begin{block}{}
        Una función tiene una ubicación física en memoria que puede asignarse a un puntero. Esa dirección es el punto de entrada a una función, es decir, la dirección que se usa cuando se la invoca. Una vez que  esta dirección es almacenada en un puntero, se puede invocar a la función mediante la utilización de este puntero.\\
        La dirección de la función se obtiene utilizando el nombre de la misma sin paréntesis ni argumentos:
    \end{block}
    
    
    \codesetstylefrombeamer
    \addcpp{pointers_to_func.c}
    
    \codesetstylefrombeamer
    \addcpp{pointers_to_func2.c}
    
    \codesetstylefrombeamer
    \addcpp{pointers_to_func3.c}
\end{frame}

\end{document}
